Fifa 21 Ultimate Team Forum (76)場場都絕平，補時補到對面入，玩條撚咩

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

lm

打到好撚燥，屌你老母，由下午四點打到依家都仲係無升過分，係咁造波，on9 ea

想入rttf 耶穌 正常宜家係最高位 定升完數值會再貴啲？

上post 話齋 升完會平d

想問下呢位天水圍XX係咪上年嗰位乜野黑警

我唔係黑警喎ching

第一次收到Fifa point做生日禮物

正

黑警巴？
唔係啦
佢有蒲頭

巴打生日快樂🎂🎊

哦，我今年先玩ut

使唔使負皮我又唔係話你黑警

以為佢改咗名

點樣送到fifa point ?

點解rivals 咁多人唔踢但又唔quit?

巴打生日快樂

個個解任

其實點解DR GAMEPLAY可以咁撚鳩
諗住打下追下分都咁辛苦
唔走位 轉唔到身 各樣

對上一次黑警巴嘅highlight係國安法之後改名

我尋晚就係咁
今晚應該到我ok

兩隻CB 好似AA膠痴實左咁
轉極都轉唔到向

server lag?

Kante得8chem會唔會曬左/唔好？

唔知係咪星期四多人打所以server閪啲

生日快樂老鬼b

幾多

打到咁上下就有幾十分鐘唔識郁

朋友

我地唔可以屌架 會比依到d人話廢

係呀
EA 冇script
只有player廢

DR D食相難睇
明造柒你
D人打哂關斗咁 兩個中堅撞埋一齊
WL做到既野 全部做唔=

請問各位大大會唔會買coins?
新手輕輕一問

琴晚試過自己隻ai 球員撞走我搶波

script一定有不過ea唔會做你24場搞到你得6win囉

咪咁啦

MM抽到隻rg Gomez諗住比多次機會佢
最後都手係用返隻Carlos 算

賺返6萬好過

唔好咁直接啦

跌咗落d3想上返d2
打咗幾場都係睇兩集the queen’s gambit 之後訓算

同場用緊 真係唔明點解可以價錢差唔遠 我個人認為差唔多

幾好睇

差咁遠*

EPL

睇咗3集好撚正
由頭到尾都有種好sad嘅undertone

家陣有無咩sbc好做

3 rare

D1 夠分rank 1 只係想練下波
但連輸6場19xx跌到18xx
睇嚟好快跌返去D2

Green link vvd,varane又弱過vvd,唔係就用carlos拍varane好過

1轉2算係up定downgrade

我都跌左好多skill rating
原本諗住屌下ea scripting
點知有巴打俾ea做24場 突然覺得ea對自己幾好

為左避跌市
Varane+Vvd換左做bb Maldini + rg gomez
隻gomez好雷

rg gomez唔掂同vvd varane差好遠

碧咸任開2play 做罰球同遠射一場攪掂

我都想up

刷d濕鳩任用左兩個鐘
不斷自隊然後掛機企完場
點解我又會咁on9做d咁既野
好似俾EA撚緊咁

幾多pack Fifa points

其實英文同中文都應該學好的既
有時間打ut 不如讀多本書

100

咩叫開2play 差罰球搞唔掂

擺明係降

放AC有7.5m
Pm

賣左隻包皮 換7chem朗 真係勁
場均兩球以上迷了

西人出沒注意

一到WL gameplay慢就會好痛苦

開多個手制，Friendly自己刷，拉開龍門射

慣左唔想屌 點玩都14w咁上下

癡撚線 button delay 嚴重到
咁一個掣要等1秒

LM

rg Gomez 好伏 用左2場即賣

中價中堅佢叫穩陣

就咁睇就覺得好笑,自己中個時就嬲到想打爆部電視

你就算鳩數啦
賴Kante垃圾

正常好似係出去7仔買code
不過我個fd係入咗我ac貨金 一set

未有靚pack 忍下手先

打打下DR幫左對面解罰球任，佢幫我解黃金2球法國精準

多謝巴打們嘅祝福 25歲了諗起都驚

祝大家齊齊榮升做ea員工 中齊包屁朗不是夢

邊個送fifa points俾你嘅你回禮回返1q俾佢先啦
生日快樂

Hb
我totgs收晒皮
係時候refer你入去做

又untrade pack

Son

potm son

笑撚死

son

hakimi起孖竟然唔出

日常30k pack

感恩啦要

其實唔難

salah pogba son

唔好俾我中中左又要砌

有無人同我一樣真係0 pack luck

我

Pogba 個Def Awareness食埋shadow都係得69, 好反映現實

SIF SMS+RB Nainggolan

3 GK

比多咗佢啦

有無巴打可以分享下防反嘅戰術嚟睇下

個日14K就買到一次希望好抵玩

IF古惑大盗食finisher打翼有冇得諗？但Positioning86, Finishing82會唔會射上天

但佢張rb 應該幾勁，不過要成百萬

屁馬戴帽

早兩場入totgs就有佢份啦

一百萬用佢打Box to Box，但work rate M/H，同現實一樣要Kante包佢

Rb完全唔勁
Box to box般奴勁佢好多

包皮都準備戴帽

聽日2個紅pack唔知中唔中呢
英超4隻好啱用

其實點解咁易抽到高rate卡

慘得過中到

痴撚線
對面係咁用阿朗鳩射
射親都有
點玩啊

可能佢個6win 都係ea script 對面贏返黎
可能咋

唔需要囉

RTTF Taison加油！

If you can’t beat him buy him shut up and take my money

升到45k想放

自用

45k已放 自用你之後買返都得 反正佢出唔到線嘅話有排都唔會升

頂得住

跌到35k 又冇得upgrade

落歐霸有冇得升??

2月第一round 要贏埋出線

原來前場後鏟會直紅
仲以為隻game冇直紅依樣野

你唔係pack過尼馬 Kante Varane咩

應該唔難掛

狗也不

ps5 冇得同ps4連？

Rttf Promes竟然仲有220k

算好用？

換華拉尼定皇蘇RW好？求指引
定RW普金都夠做？

邊個組合好

課3000得一張mendy

好用既

但升唔到rate 現價晤係幾抵

得你中過咩
好心你唔好成日成個怨婦咁啦

隻zakaria rttf升得咁少
留錢買隻icon玩算

打機係為咗有得做怨婦你識what?

平d 就ocampos 都唔錯

普金Hazard

Varane + rodrygo

今期red pick唔錯 可以開個祈福po
今次簡單少少

正皮中英超red pick

要右邊

7chem hazard好過portu

唔該樓主pin pin
等更多巴打可以祈福

83 Portu

benzema換個西班牙佬，上7chem 迪老虎好過啦

巴打tg gp仲收唔收人

sor9眼殘，直接451 唔洗換benzema都可以7chem

3* skills點用
dri stat又差

專登尋晚搵條柒頭嚟屌柒

真 我實驗過
通常我連輸4場
之後果場對面d人會唔識郁
而自己d人就食哂春藥咁
所以我WL補底都有6win
如果果個星期狀態好/EA幫多我幾場
分分鐘衝到上11-14

齋跑

打前鋒

前鋒係Felix + OTW Suarez(睇埋今個月，應該好快轉返用黑卡了)

但其實我覺得近排script情況好咗
琴日打10幾場DR都係得一兩場俾EA做
其餘都正常發揮

其實大家覺唔覺得d卡一開頭買/砌返黎用落勁好多，用左十場左右好似過左保鮮期咁

suarez好用?

hold波，走位，射術都好
係慢

生日快樂

幾時打多場fdly

祝你今日紅卡好嘢

totw Tripper Green link 皇馬碧咸 洗唔洗入定

2隻一齊用條右路俾人爆死

真呀
唔係有你都唔知咁多人成日打錯字

點解用落Fred作用同普巴一樣

尋晚用feljx龍捲風volley入波

Felix 係抵玩 cam

Fred仲有個隱藏作用..
D人見係Fred 係禁區頂唔守佢剩係封佢傳波
好多時好似摩西分紅海咁帶入去射死角入

打cam 英超邊隻好

Totgs Bruno ?

應該都係般奴kdb

會送邊隻碧咸?

普巴可唔可以做stay back 純防中？

皇馬86rm

咁低def唔係好夠守
allan仲好啦

Zaka仲係廿幾萬？

其實if 普巴定Sif 般奴打cm 會好啲？
我覺得隻Sif bruno 除左傳波好勁 令反擊好順之外 冇乜特別
反而想試下普巴 5星sm 好吸引 模組都好似好過bruno
一陣紅卡中就放左隻Bruno 佢先
唔好比我中salah 本身有硬吹

你唔好預佢會幫手防守 除非你手動控住佢

其實今集防中唔手控都唔守波嘅
連kante 都有時係咁

無人玩徵召 屌 抽極都無人

下體會隻HERRERA做唔做好? 見佢出左線起碼升一級...10皮好似唔錯...
定係用返RG DE JONG/路蘭迪/華維迪算

利申:窮撚

呢d時間

普巴守會差啲，係有5＊sm同高啲同硬啲
般奴def wr high同防守stat高少少
但攻應該兩隻差唔多
所以唔玩5＊sm會揀般奴
但未夠錢買

普金llorente 屌打

硬吹＋閪國籍
用if llorente仲好

想買荷甲隻dumfires自用 但張totw升左成倍
張rb係咪之前做任送 market搵唔到既

做任係mukiele,唔係佢

想問下50萬點砌好屁7chem

唔好

想down返fifa 20嚟玩

食埋shadow先得85

親好價,賣走隻SON佢,上包皮算啦

有，食晒鉛，西走位
夠膽死隻LM爆左上去中間冇人接應

因為有愛同埋本身想做sbc 一直l 心大心細點知比我抽到 唔賣了

取捨下啦，三聯賽，仲有兩個閪國藉，夾硬連隨時大部分人67chem
睇下有冇高手砌到

呢樣係真 玩左3年 就算d人話冇 我都唔信

8chem 用緊覺得幾勁
尤其是如果你會轉陣用三CB

叫做不過不失 模組好明顯大份過llorente

派彩前抽到都唔賣 幾個鐘後30萬有一隻，除非你呢幾個鐘要all in 打

般奴嘅傳波真係幾屈 啲反擊比到位 唔使點修正
今集傳波stat 原來咁大影響
但防守真係唔覺佢有乜存在咁 拍中都唔會攞到波
同if 普巴可以10chem 到隻包皮而家8 chem
希望一陣中 咁就賣般奴 上埋屁鹿

圖一換pope

咁唔要felix吧

窮撚剩係用過兩隻既rg
般奴雖然防守stat高d 但係手控既時候唔係好搶到波 反而pogba好搶好多

都係Hunter?

前場hunter 後場shadow

你睇futbin有price range就唔係做任送
只係斷咗市

shadow 後場係咩事

我食Hunter 或者engine

今年冇futmas?

意思係
進攻球員 食hunter
防守球員 食shadow
實無死

都幾on9 rttf果時d人炒燶左蟹晒改price range 而家個max仲平過張長期接近qs價既if

75+抽到可以賣左本身個隻

條防線上轉下算唔算大upgrade

點解碧咸唔係曼聯

限左錢,好難砌得掂
唔限既,都仲話買可用ICON黎連

因係ea唔會咁好比你perfect link福
但其實451用walker 黑福都用到
有愛就買icon

真係好on9，同埋d卡rating高過對面嘅時候會感覺順暢好多，成個節奏快左勁多，數值低個時真係唔知點玩

啲人好冇體精
輸四球即刻pause 30秒
轉半場又死pause 30秒
咪又係輸

If son張卡面靚仔到 但用落同rg大唔大分別

卡面好靚

希望紅卡中到佢

預中who，都唔知第幾個星期who了

真過到84都開心

84比隻YOUSSEF EL ARABI 你

DR+WL 200k心滿意足

肥料

我要中son salah pogba

已經無e d 期望

由19到依家都冇紅卡運開親都係who
當你開到84+既紅卡9成係GK
拎11張去做86+ 拎番隻86肥料紅卡
每次都同自己講下個WL就會中好野
然而繼續係who

今期再中紅卡垃圾 隨時走去玩2077算 休息下

高手辛苦巴打了

真

不要再說了⋯⋯一諗起就流兩滴馬尿

最勁都係得張88 kimmich19年

垃圾rg Gomez

不過都係個句 唔好比我中 中咗都入唔到隊

抖下唔L比？咁又得罪你

希望14大法有用

除左vvd之外另外兩隻都downgrade黎

唔係好難姐 左中堅Diego Carlos 右中堅RB Gimenez 龍門古狗 or 是但西甲龍 右中場里山 左中場ssk 前鋒最難gelson martins 做rf頂住先
就會atal 7 Chem , martins 6 chem? 其他full chem

幾廿歲人唔好咁多幻想啦

fifa19 中過紅卡90卡雲尼
之後都冇試過大獎

仲有屁會7 Chem

想up前埸就 Gimenez轉d carlos

Ben yea + Andre 轉7 chem Lf福仔加Fred

唔得

今年中過llorente同mahrez已經算唔錯

屌你EA
我後追緊斷線 計我輸玩閪咩

我今年用過rg pogba 或 if Bruno 拍kante 打cdm
BF 中左隻if華維迪 先打兩隻純防中
感覺上都係一攻一守先易啲用波上前場

往年futmas 係咪淨係得 Sbc 唔使留pack

好似有個freeze promo唔知有冇嘢抽

巴打覺得依3隻邊隻好啲
搵緊隻b2b cm

Rg pogba唔係嗰個用得順手 同 易無氣
If華維迪防守好好 高大腳長 略嫌用波有小鈍
If 或以上嘅般奴比較岩打b2b

我今個禮拜想試下里山

有無巴打有簡東拿食評
Mid 同bb 值唔值個價 ？

thanks 之前用過if valverde 食engine都鈍
試下if bruno先

好癲
而家連換人都唔比

暫停 飲下水 去個廁所都得掛

因為你果時輸緊嘛

下次起動左準備斬角球先pause

新屋試完lan線ps4 得5mbps
打一場season 頭20分鐘30幾ms突然跳到60幾
再試ut friendly 都係30幾 不過穩定好多
WL應該會同season一樣狂跳
情況比想像中樂觀
以後室友唔係屋企都可以打下

佢pause完三次quit
幾時有話唔俾換人

b2b if里山啦, 侵略性仲顛過狗也不屌

睇開d 換過第2個user打同一番說話 又會有番d正常comment
不過好耐冇遇過pause狗

英超隊夾唔到chem
冇包屁朗

30秒當佢有野搞
每次入波唔慶祝反而幫你按pause 個種閪法咪仲煩

明明Fifa19果陣個個都屌pause狗
而家連屌人pause都要俾人串翻

你自己無講清楚係pause完quit
相信講清楚啲大家會一齊屌

其實係你自己一開頭講得1999

唔洗理佢地

啲高rate 低能紅卡攞黎做sbc 定fur champ upgrade

除咗icon,點換先可以full Chem

>86就咁做肥
其他做upgrade

我會咁做

sbc抵屌啲
高卡upgrade咪又係中返肥料
sbc起碼有隻人用下

我諗住做upgrade
爭3張

用81/82垃圾紅卡做

今晚唔中英超紅卡
就拎黎中牙朗

今日應該會有多2張

應該

加60k就做到lucas sbc
然後賣salah等upgrade其他位
會唔會好on9

好想要沙拿

尋日幫襯左妙妙買1m 快靚正
好撚過720$換廿萬

你隻右翼要換先得

換邊隻

POTM felix打CAM定ST好
用過打ST走位好似麻麻
係咪因為WR係M/M

隻benzama 攞黎upgrade好似好蝕

如果今日抽到messi 我會前場全部都垃圾wr

好撚多垃圾

hakami usable
不過放咗喺後備好少換出黎 情願用if llorente atal

睇你打法 。bcwa 可以
再將基迪拉同c 朗對調

有時踢踢下條女打來，我都會暫停30秒2-3次，因為如果我話我打緊機要即收線，佢一定嬲我

原來咁都要比人屌

我有紅卡lozano同卡拉斯高擺後備

Bluetooth

買隻if福番黎打rank1，即晚賣都有賺
聽日應該又會大跌，有貨好等陣走

硬吹 if lozano

點解唔比多20k買if raphinha
仲可以慳返啲肥
salah好似係射波勁啲
唔用翼埋門根本用唔着佢

點解又大跌

wl 都跌？？

今日出新卡? totgs好似今日完

過84值得留做肥

Lm

完全兩樣野黎
咁都有得拉埋黎講
而家問題唔係唔俾pause係唔好輸成4 5球跟住pause三次 出黎樣兩樣再quit

不過算啦 呢度不論屌咩都係自己問題
你鍾意點就點啦

但其實想晒你時間點會quit
可能人地有急事呢

我都係用gelson 夾if 里山

隻沙拿今朝70幾萬 又上返1m
啲人可以心急到咁 明明就派彩

咁又唔想為左if里山downgrade隻rw
依家用緊7chem mane
rb又係比爾連
用返英超算

5/12 quick sell左隻de gea
仲有3個recover quota
今日search返5/12 竟然咩都無

Totgs改左星期五晚先完
星期五應該有freeze promo, 又有icon swap，有埋futmas就無咩人會買人
聽晚真係有icon swap既話應該大部分人會打，少人玩wl

準備投入wl懷抱

本身用緊lucas 8chem里山，試緊gelson 夾10chem里山

8chem夠做，尋日打6場都2g4a

佢個recovery壞左

新手一問
應該揀不可交易定可交易好？
D8 18000分

都可以諗諗
但會晒左隻比爾連

最好一定係錢
但唔抽pack玩咩ut

怕閪既要錢，吹得既賭一舖贏ea，硬吹入到隊咪賺，入唔到咪當肥料

想要totgs messi
硬吹!

不可交易好似抽多好多pack 拎黎做肥料都唔錯？

我有睇呀
實中架咩？

就算黑仔都有kante 同 Salah

多啲卡做sbc又唔會死錯人，開到meta當賺左，我有硬吹既達史、Oblak、sterling、奧巴、華拉尼，入唔到隊咪做哂supersub

你揀pack就有機會中
揀錢就一定唔中

個日黑仔都中salah kante喎 呢啲嘢自己諗啦

錢就一定唔會揀
諗緊可唔可trade
第一次揀

想問下有新LOADING SCREEN未?

睇你用緊咩人腳啦
我就一定揀吹
硬吹入唔到隊都係冇用

D8就揀錢啦，揀pack起碼要d5 rank2 先會揀

之前我答左，而家簡短再答
放棄治療揀錢
人生太短出手要更大揀吹
安分守己揀硬吹

係 唔信既話4點上黎睇 個個都中

今晚

巴打你打足30場？
我d8都係打到8000分就停

EA員工四點po完圖就收工

有冇人有興趣今晚玩下frdly 試陣

有核彈，心郁郁想吹

仲等咩
好過用125k啦

錢好似得3萬5

pc manhwa26 巴打唔知你睇唔睇到
thank you
銀牌任自隊一球即走送w

打到就快40場
呢輪wfh 做廢青

好似有4萬
最大問題係d pack廢，jumbo premium gold pack x2 + jumbo premium gold players pack 真係見到都唔開胃

DR三十場後唔計分架喎
巴打好鐘意同人打/搏升班？

係咪24 7
咁就一定揀錢

D2 D PACK 好似好撚廢..

我無嘢做都會打下
練下同試陣

pack 唔重要
pack luck先....

之前跌到落D9 rating 15x
岩岩先止返450

玩嗰陣覺得啲人好頓，後防會自己炒埋一齊，係咪中咗ea 啲Script ?

想問下而家 81+ucl 個sbc 會唔會有機出 rttf 卡

今次攞硬吹ultimate pack x2等bruno sbc

No

錢就有 32500

呢個d9 reward，d pack仲廢過d8
建議專心打sb 拎e2/e3 reward

求下你一陣俾我中隻普巴或者沙拿
咁多位巴打一齊中

左翼，dembele 定Martial 好啲
都係10 chem

岩岩先上返d8 原來計上星期

martial鈍
dembele雙五星好似爽d

等到幾時

咁過咗派彩放咗隻Martial 先

叫佢出黎隻兜

Pogba 好難用

Thx

你唔岩用既話咁留番比我

wt撚the fuck!!!!!!!
人生第一次包屁朗花
核彈pack

食我負評啦

下...咁多卡...

ching識德文?

Dr核彈pack
算係咁

吸你啲運

D2 rank4最好2個rare electrum

呢個德文巴打好撚好運
因為app係德文所以實認得

汁10皮 差係咁喇

屌你老尾D4 rank1硬吹得一張icardi，其他全部83樓下垃圾

d3 rank2拎左tradeable
吸下大家啲運先

開黎見我

核彈又開垃圾

我今個wl 13g3w 諗住都挑戰下26g6w
但ea 應該幫我script 對面 最尾25g11w
所以我上面講可能 係因為我真係試過

拎左錢
見到上面爭d抽左包

早知揀錢

80k袋袋平安

我懷疑我acc中左降頭
4包最高得隻81
1隻totw who

打UT要不斷賭先岩！

核彈包姐係邊個

125k pack 30 rare gold player

中歐霸ac米蘭法國左閘，應該留定賣？

我由開game就一直中

揀硬吹抽哂得隻walker同c椰子同一隻totw who

d6 rank1 三包入面終於有隻

真係未中過好野

橫掂都係抽垃圾
緊係揀硬吹多幾包抽下仲好

想join

入唔到隊就賣啦

一陣4點派返隻 pogba 或者 son 比我得唔得

D6 Rank 1 抽untrade都全垃圾

普巴 pls
Son 入唔到隊

又開乜

揀pack啦 儲定堆核彈pack
Toty一野反cup ea

想問吓你地電話app個恢復qs個功能
會唔會都係同我一樣search唔番d卡
搵唔到d卡既紀錄
我仲有3次未用qs咗d 84諗住之後拎出嚟

全垃圾

聽日咪出

根據經驗儲pack係一張都唔會中
跟住會見到隔離果個求其開個垃圾pack都贏我

繼續儲緊pack

Agger 以前都有留pack 嘅習慣
今年都係及時行樂算 pack luck 大大提高 又中黑福 又中icon

開晒 最高82

得張垃圾if 同 阿古獸值錢

係要中點都中
唔中既儲幾多pack都係哂氣

最好得隻硬吹totgs摸奶達

揀咗錢，當賣卡賺咗

核彈pack無board真係幾灰

懦夫

4點鐘 一字排開

當賣卡打少個0

14win紅卡中英超已經好心滿意足

唔做懦夫隨時輸埋條底褲

貪字得個貧，通常講完應該全德甲

上面中好嘢果啲全部EA PR嚟，呃我唔到

週經

平常心咁中德甲可能會好啲

咁俾啲who我呀

中垃圾就做86+ 差兩張紅卡
最慘係中85-87 嘅肥料 唔上唔落

兩包核彈加埋得6隻84+肥
送晒去做felix

包皮 好難用

硬吹totgs diego carlos ,gomez

硬吹肥

點呀又係你中

咩又係我

中隻肥姐 halaand 一定唔易用 我唔會想中硬吹

一陣中吹又唔同講法

我都儲緊，反正而家冇乜好野

你贏就冇script輸就俾ea搞

唔開pack冇癮玩落去

對古烈個d照炒
贏個d

邊會有贏係無SCRIPT
有場WL我自己贏左都睇得出係造比我贏啦
實有造你贏同造你輸
係睇得出對面實力勁過自己,但佢就無運到球球唔係出界就中哂柱
我係撞下撞下個波係自己到,再射,佢隻龍係無反應

癡線邊個巴打

82 *2

今個星期收貨

第二條友個名想點撚樣

痴媽根....

垃圾到無名

紅卡中 82法甲中堅 84奧林比亞高斯前鋒
多謝EA !!!

86+ 最好得goretzka 屌

中savic同lopez
真係唔俾英超我

放走rg福仔推son打st先

恭喜晒巴打

有POTM son 好彩唔中red pick son

隻Son都唔係加好多
RG son就冇人用，if 就個個話用

恭喜巴打
我諗我前早排中icon 已經用哂啲運

開哂咁多pack 得漢丹

WL比兩隻82 84，開左一個大組合包

Walkout
法國
CDM
車仔
狗也不
收哂貨

原來仲有

又係開who，真係無癮

一星期內
如果你試過30g 5w
18xx 跌到落13xx

你就唔會咁講

好彩有POGBA

多謝

RED PICK SAVIC USABLE?

金二先中到好野

打手全面進場

icon都出埋, 今日好落力

重要吹得

又中zaha

if普巴打防中得唔得？

開晒啲包 得1隻86肥

好彩硬吹有啲野中

金1加d1rank1
中gomez mendy 三張qs inform
de gea veratti
三張10k85

已經係近個幾月最好一次reward opening

who到名都冇

30g得5w應該技術問題爸打你練下好過啦

我都好耐無中好嘢

ea wfh

totgs kimmich係唔係等outpack先賣
唔似會升好多

成班EA員工好勤力

用緊potm son真係幾勁 但打442 雙st先掂

連續2張紅卡 最高都係前米蘭波蘭神鋒

今日Son放題

我地係咪玩緊同一隻game
14w 2張82紅卡
3個包
最高得隻83龍
另外2個連walkout都無

d3 rank2
抽哂全部垃圾

投降啦我唔打啦

原來咁多員工

我打4312

收coins
tg biiiibuuuu

J卡面

大家都係用adams ，我個隻呢就跑唔郁，射波無力全地波，對面個隻就可以勁射遠柱上角屌你咩ea sports

費明奴當cm用會唔會太低防？
St 又好似唔夠快
有無巴打用緊

D1 兩包核彈最高83
紅卡82
真係個個星期咁辛苦打嚟把撚

No offense

成日見到啲得10幾win
甚至個位數既player係咁賴gp script真係好反感

絕對同意有時gp script 係會搞到你輸波
最多一個wl咪得3-5場
夠技術點都夠上17-20

真係唔信啲人話有15-20場都比ea做
諗埋啲咁既野不如諗下點進步啦

咁撚勁？D幾

5W都拎出黎講SCRIPT

係囉

wl 贏過

又係你呀谷生

我都覺有script，但script極都最差都會14wins。平時gameplay 順會有17-20 wins。

所以我覺得30g5w 真係技術問題，打多啲控傳，做好d防守應該點都14wins la

好多打手 好想抽, 諗住抽新promo

Volland我屌你老母
個個星期派彩都出兩三隻硬吹

普金同if果隻應該難d，def太低
上年scream果隻boost左10幾點防守先可以用黎打cm

華拉尼定Diego Carlos好

打返差唔多win rate 可能對手拎隻古都係得6win

我同佢打過fdly

今個禮拜都算ok
賣埋隻波叔同福仔夠錢入隻bb 施多夫

我今轉reward出咗3隻Sarabia ，但本身已有要qs 晒

其實唔洗打
平均WL場數已經等如實力
坦白講得幾win應該連點解會輸 點解會贏都唔知
因為你知道點解輸點解贏 起碼打到14

有無咁岩 難得中un吹好野 又兩隻mane.....

認同 個位數真係無得賴，我都係一個wl 中4-6場左右，20win係難上

朝早中完vvd下就中依隻
今日終於有番d pack luck

唉，啱啱好夠11張做升級

Zaha
終於有第一張用得落既紅卡

Agger
但我到而家都唔知點樣可以練好啲防守
今年仲未20win 到 幾次都18-19 win
唔知差咩先會上到E

我都bid緊baby西多

咁樣都知算係抽中好野定點入唔到隊

第一次中入到隊紅卡

jota 有冇食評 打算入場轉打lam

兩個30/30 兩個24/24
得一個laporta
連84肥都得一張
On99

個個都中好野
玩左3week未中過

我都係買coins算

3week就想中好嘢

ig見到今晚rttf card85樓下會+2,樓上會+1

有無人用唔到 quicksell recovery?
想 search 番前幾日乜都無

但我長期d2 應該唔算廢掛
我而家係1878
我估如果技術問題 唔會一星期唔夠
1800跌落1300 又升返上1800掛

當然我唔夠呢度巴打勁 可以長期d1

加埋啲sbc，課金又課左啲
開左勁多包都未出過靚野

算啦我玩所有要抽既game都黑慣
已習慣

打法問題? 你平時係咪淨係靠屆卡?

心態啦
一燥 開始會係咁博波 實力直線下降

屈*

呢度d人咁勁
有無d7以下

勁唔勁冇所謂㗎最緊要有運

我都好想可以屈卡
我用呢隊長期留d2
後備最勁就sbc 基迪拉 同利雲

燥就一定架啦
但最癲試過 扭埋對方龍門 空龍
Werner 射出界 唔係weak foot
睇到我眼都突埋

所以我明點解咁多巴打咁燥

我明嫁

DR 其實無咩指標性，打過隊1400rating 以為佢d8-d9

上年pc d10
今年轉咗ps4都唔敢打dr

咁快開包，唔等埋星期六個活動先？

留包都係唔中
留嚟做咩

點會無 今年夠分先d2 d1
上年就無

而家totgs都有貴卡
如果你好彩一樣會中

你預幾錢呀
終於放左隻波叔蝕左幾皮

華拉尼
因為佢perfect link mendy

1.15m買咗隻mid西多

我得74萬
希望夠bid
頭先見75萬都有人buy now，可能我未必買到

岩岩賣埋隻rg 福
而家有79萬
預76萬左右買到

上星期入左mid西多 1.4mio
蝕到入哂肉

個3選1好抵玩

😦😦😦😦😦

唔買blanc?

4231 jota入場咩位幾fit

你唔好傻

怕派完彩又升
但聽日又有新event，希望呢2日又會panic跌番d

想問下應該點執好？
定儲多排錢先？

賣埋人應該22萬左右

22萬,無野好執
再儲下錢啦

如果要換應該換咩先好

可以查奧爾換Lucas先既

今年個個都跌落D4，星期三大把人送win 降d
重點係D2 wl 30g5，如果有指標性咁d3, d4 咪 5win都無？

lucas 不如用raphinha

唔係好明你表達緊啲咩
如果講緊夠skill rating先上到d2 d1
上年都有呢個系統喎

人人有Son

都要贏先上到去

今week obj幾個DR任仲未解

If? Rg Lucas平啲又好用

畢直70萬有冇咩icon ST/CAM值得入？搭利雲

無啦啦跌去拎廢rewards?

冇諗住解
反正解唔足都會到30,慢d咁解

Zola

yes

Stronglink c7

上轉下算唔算upgrade

後防用乜先？呢個先難諗

D4 50k + 45k + 35 k pack 一定好過 d2同d3既mega + rare mega pack

Bb好定mid?

得個快字

想入rb Mbappe

我冇話DR冇指標性 另一位巴打講嘅
純粹睇唔明你句野先問啫 原來多左句上年就無
即刻明曬

d5降班邊緣但係wl 14win

D2 5win都幾少有
你平時少打dr冇跌落去？

屌你老味對面隻雲拿一比三角就入 玩撚晒 想棄

有狗也不屌，要隻icon b2b
blanc 2* skill少少麻煩

個陣可以點upgrade 想般奴換if 普巴但係link 唔到
焗住打三後衛 之後in game 馬圖斯轉打防中
搞到好多限制 icon 全部硬吹

我打左兩次WL都係14，D6
尋日上返d5

拉後防/防中封佢走位路線
不過佢係麻煩嘅

上面做乜撚 個個都中son

未有反應防守 已經比咗直線 食塵

Dr 應該打20場左右 一星期

用緊

轉呢隊先

啱啱758k入左

大家都係rg既話我覺得華拿仲難搞過福仔

有無巴打有 eto 同 cantona 食評？

totw個隻？好似6萬幾有交易
本身諗住直上沙拿之後就allan換kante

if pogba 打b2b cdm 掂唔掂
定用fred算

RB大家會用semedo定walker

死左server??

messi係咪入場轉cam最好

狗也不同Gattuso功能會唔會重疊咗 定係狗也不搭Gattuso都ok?想買隻b2b搭Gattuso應該買邊隻好有400k

欣賞你cant beat them, join them

食評please

土豪買乜都得

今個星期一隻86肥 一隻walker
係咪算係咁

諗住輕鬆奴隻銀人 EA都要咁對我

Cls

有無話邊個Division 啲pack最好？

返緊工
好想試下呀

85 Essien 加 if Werner定zola 加kante 好

有無食評

係

Can位用緊 基士文 ，英超有咩人可以頂佢 15萬budget

我成日都咁，一定係自己廢

你有波就射?

有無巴打幫手諗諗點full chem 朗

要
精黃球員包 （吹）
定
精黃球員包x2 （硬吹）

請賜教

錢

Fdly? D6

Son打翼麻麻 可以試下用442/4222 呢兩個箭頭好勁

lloren, 里山8chem, vvd 10chem
3揀1點揀好
定其實3隻都一鳩樣

442我要買多隻邊返黎先掂

紅卡82x2
全個下晝唔敢上嚟

唔要費明奴 轉隻翼/前鋒打翼仲好

有埋射波分佈點 會睇清楚D

Kante轉Bruno

聽日又出抽卡活動咩，仲等我panic buy左一堆肥

我2隻84 都係果條撚樣

7chem 250

Shot on target 14, possession 56%, pass successful rate 88%

但14球中龍似係一入禁區就轟

Invite me

訓醒未

Agree 平時我打法係扭到空晒/半空先tap in，從來冇遇過呢個問題

岩岩放工

SB難打咗咁多

Krasi都中Son
我就中Who

做potm

中撚咗第二隻e字頭82totgs cb
我要messi

條中場防守會唔會好唔掂

全部都禁區裏面咁濟 對面個銀龍神到癲 不過主要原因都係我廢

今集可唔可以用廢卡夾Chem 然後落場換人？

點樣換好？

用緊喇

好耐無玩剩係做sbc無抽過好野

EA唔想你揼春

有時可能對方郁咗龍，但56%射14球其實幾多吓同自己講EA fdly做完你，WL唔會搞事

又一個星期冇Walkout更感揼春

嬲嬲地去左清硬吹卡有驚喜

講緊我 1880跌到1195

我都有隻86 Pique

你落去屠人

我d1 但wl 14w
13上14連輸7場

80k定核彈包好

試吓唔好阻我刷任？

我發覺如果我頭5場如果輸一場 之後易打好多

唔抽卡不如去玩season

三揀一中好野機率都幾高

你堆紅卡嚇死人

睇完第一頁搵唔到答案，想請問吓佢而家WL場數同DR share，係咪意味住如果我想升D要放棄打幾場WL

定過咗30場只係無reward point，仲有得加rating?

其實係 當3rare gold player pack玩

後者

進攻型cm 就得， 我用緊搭allan
貪佢5星sm

Thankyou

你最尾嗰句啱

用緊totgs 好勁

係gp問題定咩
點解隻250 貴版好似冇普金個隻咁靈活

了解
之前以為唔計，打完WL得返幾場都廢事打DR了

痴線一場波兩個空門唔入

派完彩唔使補錢做到felix

補幾萬做左阿古獸

放mane 砌felix會唔會好不智

唔好
除非有愛

公廁大家一齊去

有一下以為係狗也不屌

佢已經做左
利申 有愛已做

射波係咪改過黎 好多單刀都唔入

我包皮射遠柱龍都唔中

我已經做左

BLM

開game 5場 贏左3場 去左d4 夠2000分 已經唔打dr 驚跌返落黎
上年d8

係 好多半單刀 甚至單刀都柱邊

今個星期前場全部換哂

幾時先有貨啊碧咸

終於中到第2隻過100k

今朝開10pack都有卡斯米路同華拉堤

有課金勁
靠球星
打season應該仆直

Season 上到d6
Ult今年岩岩玩 d8都好辛苦

決定賣左隻hazard同firmino
加埋有27萬allin買隻文尼返黎轉son打正前

試下wl上唔上到17w先

想問下如果般奴winter upgrade，係咪除左金卡全部都會加數值？

想換走yedder
補50k可以點砌到其他fullchem

想問仲有無野好執？ 儲錢買Kante?

耶蘇轉son好唔好？

Season 反而d1，ut就d2

點諗都無可能揀錢，哂咁多時間打rank1 走去揀錢
計下d pack 回幾多，最多都係輸2-3萬 ，贏就幾十萬

張伯倫轉fred

試過 好似張好用d 呢兩隻我會輪換下

season 易打 好多 season d1 呢度得d4

中左totgs jota,入唔到隊,係咪賣得?

Totgs又唔會升點數,留黎係咪冇用?又唔似會升值

核彈啦
我抽唔到好嘢但係抽肥都回晒本有突

核彈

今日少左人中貴野 係咪留聽日

想解rival gold obj任
兩個都ban左msg
結果兩場都比佢地入到10:0都唔肯讓1球比我入
放棄唔解了

無啦啦有更新 1.10版本

Nerf crossing個版

點解我而家先有
打咗成個晏晝都冇話要更新

但 nerf完啲傳中仲撚勁癡線
仲話改下啲球證執法，但一鳩樣禁區掂下12碼

牙朗同包皮打雙st 你哋會點set

啱啱去返d7原本d5-6

Jesus靈活少少，son用落似rashford果隻feel，無咁靈活但body好撞啲，個人覺得son淨係5星腳+傳球數值都抵

一係普金亞古獸，傳波埋門都算可靠

完全唔會
Ut 14win 既人
可以輕鬆season d1 champ

如果轉 Son係咪要轉LF再放st位好d?

入場打4231，用奧甘波斯打攻中，但模組麻麻，仲有咩人選？ 定用felix 打攻中，奧甘波斯打前

我被自己友mark住，仲卡死我

咁咪即係證明公平情況下 廢人顯露哂出黎

香港人？

唔覺

有冇巴打試過連最普通個matchup都玩唔到我已經update哂所有野都唔得，次次都係彈呢句野出來

入左2隻totgs 福，同50萬肥料，希望炒得起

係呀，你可以上futbin比較返7chem son vs 10 chem 前鋒，會發現前鋒一般傳波數值低好多，short pass+vision 80以上嘅得幾隻

如果你唔玩sm，可以考慮埋if Watkins

打Season 重易過打世界級電腦

應該係
有個個名叫721

因為ut可以砌隊啲高手埋晒嚟玩
問心我覺得season mode本質上好玩啲，唔會大家啲球員撞晒車

咪又係個個用嗰幾隊

但season 黎黎去去都係果幾隊 我都係玩到厭先玩ut

Pro club 有時一場先掂幾次波

我都想解但砌唔到隊波出黎

防線duplicate程度已經低過WL
同埋隊隊波真係會有啲弱點畀你入，知佢邊隻球員廢啲就就狂攻個位，ut唔會見到呢啲，因為大家砌隊都會考慮返均衡

冇錢
想問英超中堅買黑山定ake好
定仲有其他平選擇

唔好要熱山，打sb og/甩人幾鑊
我用moment morgan好過

Potm felix食評出爐
支持下我喇喂
Giveaway抽獎日子：13/12/2020
未subs既快d subs喇！真係有得抽架

我已經特登砌左隻垃圾波出黎擺明係解任隊

我冇Morgan

我上集玩開4星隊都ok，但玩得多就真係悶

UT個managerial masterpiece 其實都ok，限制多啲就仲好

如果season 可以互ban 三隊波先開波就好玩

我玩UT 最大吸引力係開波之前可以睇對手連線評級
SEASON 成日一入LAG 過西

見futbin啲人話右面 if hakimi加if Cuadrado 兩隻入場互換好似可以一試

推

有得買賣有歸屬感好多
但唔知點解每次買人我都算果個鐘最平

但過幾日放都可以蝕3-50%

我一砌應該一睇就明
唔做個3個objective應該都30到既

Season D1 UT D7

今日gp咁怪d人唔郁嘅

各有各好，但你想進步一定係要打UT㗎啦
始終season個pool太細

如果學樓上巴打話齋有得ban隊/砌cost，Fifa esports應該幾好睇

點會
上集season打400場輸3x
易到仆街
用狼隊都拎d1 冠軍

普巴食張shadow打唔打到防中？？搭里山

朗stay central get in behind
包 stay central false 9

Son係咪買普金就夠用 定買if

你都識講上集

狼隊吹大d 搵到咁耐有人同你打？

係，所以放棄算

屌如果焗用hotspot 嚟玩fifa邊個台好啲
smartone都好疾

4-4-3 前面3個d指令點set好？ 留在前場？
中間隻st點set好

dembele 點打cam

搵唔到拎d1張相
btw你可以唔信

打draft抽到totgs福
成架跑車咁
once u go black...

隻Diego Carlos越睇越吸引
有冇巴打有食評
打算買嚟搭Varane

好想用下包皮

隻福點解會炒得起黎緊咁多卡出 我手持2m唔敢買嘢

有咩獎品

fb牙路如何

上集用狼隊ok ga，只要識防守

入場打右翼，奧甘波斯cam

防中用if 靴爾堡定普金sissoko好
前者好少人用

仲要打532
前面adama屈機

我都係
一陣聽晚又插水

成日用loan包皮
友誼波一定會放一隻壓陣

一開波用晒

素高

包皮麻麻

聽晚咩事

新Promo

valverde 換洛蘭迪，rw上7 chem deulofeu

奴荷甲10場勝場有5場都係靠對面送win解任

賣隊最後逃生門 ？

捉唔到個市呀
完全唔知今年聖誕係咪新玩法

睇定d好d，越近月尾新年越大機會有大promo

黎緊睇leak話有cam屁馬，想一嘢轟落去

d1r1 揀untrade兩包核彈包一包得board一包連board都冇

@洪雞巴
@火炭麗淇巴

以前futmas卡design紅噹噹咁咪幾好
又有節日氣氛

黑撚到你

On9 ea改到射落對面人道出界波變龍門球

Push

season都吹奏 笑到我仆街

ut真係勁過season d 人好撚多

點解有49000既

用得多獌悶得滯咪轉隊

手機share wifi?
累人累己喎

你柒撚夠未
點解可以柒到用season同ut 比

btw歡迎add我打fdly

玩左3場都中哂波衫bug
兩邊全白色cls
係英國未試過咁

咪就係
辛苦搵返d相比佢又扯去第二度

下個禮拜會更好，揀trade一下反cup

前排有巴打都試過
仲個個號碼都係42

呢條友應該上集有啲野 唔係我唔會block撚左佢
記得有啲巴打都有block呢條撚樣

上集我小入po唔知
但佢真係好柒

笑你天真

打返正常隊 慘勝慘敗

不嬲ut d 人都勁好多架啦

行開啦

btw講多無謂 留低psn 大把D5樓下 想同你賜教

你所謂相都唔support你講既野

圖咪有psn

英國Xbox id

所以咪話唔信就唔好信
最好就打返場fdly

如果WL先係咁咪仆街

Ching fut d幾?

巴打可以貼埋咩陣？

咪撚覆啲推po 嘅傻鳩，由佢單機

純粹ea自己set錯特別波衫啲顏色
唔關邊度打事
所以我次次入場都自己揀返對面波衫

咩叫if

totw in form卡

如果
認真，inform，即係黑咭

15包有兩包核彈pack 得一張walkout handanovic 今年再開唔到賣過500K嘅野 下年唔再玩/開新ac玩

Script左成晚...cls

我已經揀埋對面波衫架啦
我不嬲都係主場白色作客黑色
我已經幫對面揀黑仔，入左場對面又係白色

我通常唔幫對面揀
無試過撞衫

領先左3場...都未win過

d1
但唔夠2000分

我上星期試過
好彩係DR

Ga巴成日同呢度啲巴打打fdly 同咗天水圍XX打未 幾時開live

睇啲鬼佬話Diego Carlos用落唔係勁普金好多

打左啦
一勝一負
其實佢好勁

其實呢度啲巴打 我打d1/wl都冇遇過

有時留psn打下fdly都幾正

妙妙巴打係咪到？

有無巴打答一答

想試rb 包
但一有if應該跌到hihi

而家frozen
Let it go

rb cuadrado 勁d
翼又得 前又得

直播

我用羅馬尼亞波衫嗰陣揀埋都出事
唔敢用了

season撚就練下先啦
從來fifa勁果堆全部玩ut多

認同wl 14w輕鬆season d1 champ

最好用嘅son係potm

D1 14000想問夠唔夠分啊？

唔夠
15000就穩陣

son potm st料

是 峨眉月位健康射

普金真係堅勁

過獎啦你始終都係比我勁既

好想睇我輸咩

個驚play閪到我傻豬

巴打想問下d3
13900穩唔穩rank 1

咪差唔多
遲d得閒再打

Dr 夠分唔敢打住打埋wl 先爬返上來

穩！

上上星期134xx,上星期131xx

咁我dr唔打啦抖下
打下sb先

基士文基於華為同新疆人權問題有關宣布同華為解約

有冇人會炒？

好，我想要練多d防守，守d sm 專家好頹人地舞到隻球員行雲流水

想睇唔係睇你輸

我都係

點解因為我成日係咁屌gameplay 屌 script?

屌 咁正氣 買隻用下 支找下先

鐘意睇巴打私片

井底蛙
係勁人去左pool玩
而唔係因爲pool先有勁人

我地係友誼波

一齊打囉，都幾過癮

淨係睇唔到上面巴打叫你留psn打fdly個留言
season啲廢鳩咪撚入ut po獻世啦傻閪

幫人答埋：
Fifa邊有咁多script, 最多咪一兩場
成日屌game play不如練好啲技術

咁大個人日撚日入嚟賴呢樣賴嗰樣好咩
咁撚委屈咪唔好撚打囉

屙篤尿照下鏡先啦

你乜料

原先都係咁諗，但經過今晚之後真係跪低

照你老母咩笠水狗

認真講 season D1大多數都11-14w水平啦
同埋season成日連到歐洲 delay到傻
所以應該都要17-20先輕鬆champ到既

不過重點係 block咗條on9算啦
條柒頭都唔係第一年衝出黎柒架啦

是咪得番兩日 之後就無？

啲人奴個任都要60分鐘就後場猜波

買張IF支持下佢

諗起之前隔離season個post屌人打得快係冇腦條癲佬

係咪要打十場刷忠誠度？
默契-1

咁有米

弱智狗周圍吠刷存在感

正 花生！

使撚17-20咩
岩岩學打fifa個陣
season上完d1 champ
過到ut得11win

你season個分野去到咁多個ranking再講啦
ut top100去又d1 champ
我11win又係d1 champ
認受性有幾大先

隻game賽係迫癲好多人

一早block左條友

fifa打season無得用弱隊打強隊係咪on9

最後個留言條傻佬
我都廢事再覆佢

果條友我哋呢度個個都強姦佢啦
拎season講 講經咩

我有睇呀 邏輯之鬼

全副身家買左隻文尼
即刻試下先

有無人試左flick 起個波再 chip shot 個bug

原來傻嘅
仲認真覆咗佢𠻹

等我仲特登搵返上集season張相

唔洗咁激動 我都係估下
我上年同今年無野做會過season輕鬆打下
一般10場都有1場對手有14-17
加上connection有時係打1-2格 要穩贏都起碼要高對手一班

所以我先估要「輕鬆」champ 應該要17-20

有無巴打打fdly

要買佢rttf了
砌隊UT正義隊
除咗基沙文 蘇古迪斯 ozil仲有咩人

點解用落兒子好似仲勁
搵兒子打右邊好似錯哂

應該買沙拿先係

買啦 基沙文喺game幾好用 勁過真人多多聲

但係UT 可以課金 Season無得課金 打落其實又唔同
UT唔課金都幾難20W

無課e都一堆啦

課金同20w零關係
特別係今集上D1已經送錢畀你洗
keep住打dr wl而家一定有usable嘅陣
你話完全唔課上e1就有難度

你最尾果句好難討論落去

泱同Wilson都無課

可能睇隊波嘅value會客觀d
成對波總價值冇100萬上到e嘅玩家有冇10%

泱好似有課 好早個陣已經勁 定係神pack luck

勁啊，今日我隻哥斯尼頭槌頂輸左比佢

佢係神pack luck今年

想請問CB用Mid Blanc 定 Baby Rio好啲？

又係冇關係
有e實力
開波dr已經十幾皮起身
然後個個禮拜e
正常到而家都過硬100萬

14/17勤力少少打埋SB一定過百萬
都唔洗講e

我覺得好似唔啱我用咁因為用佢就要兒子打右就佢，但又用落差唔多，但兒子又變7chem

我見啲人用佢打前多，但我有隻硬吹黑福又唔洗佢
打雙前少個中場我又唔慣
我應該買沙拿因為平時自己鍾意玩逆足cut in

要賣返出去啦

如果錢同實力冇關係嘅話 係唔係一個上e玩家只係用100萬砌隊
都可以上到e？咁樣好似可以比較到$對比賽嘅影響力
真心想見識下

用緊紅卡7chem打st,正

要講隊波價值影唔影響上E唔應該淨係講玩家本身
要對應埋對手隊波嘅價值嚟講

唔見得個個上E嘅玩家隊波都貴過多數對手隊波

答你 係
我自己頭幾個禮拜儲錢買屁馬期間
都係用唔夠100萬陣上e
陣係用黎同同級對手打果陣分勝負
技術同level就睇陣睇ea
你話上e1 陣既考慮就真係大唔小
你係咩實力 用咩隊都係果個位
除非你係up真朗古列治
唔係好明點解到而家仲會有
「你呢個陣起碼xx win啦」
「冇課點20win」
呢啲諗法

想問下mane vvd kante呢啲級數嘅meta會唔會跌好多

唔係無關係 但上下最多差1個rank
即係如果你本身實力20win 用爆機隊實力就有可能上到23

依家有e既的確有唔少係用平民隊，尤其是上星期好多人賣咗隊

但講返你一開頭講既係唔課好難有20，唔係講緊elite

原來你改咗名

岩岩重睇harry
好鍾意天狼星

Zola打唔打到翼

No problem 開心使用中

mid blanc用過10場 覺得一般般 我會用平一半價錢買其他似係貴係個國籍 我最後換左mid列卡特開心使用中，rio今年未用過

諗住尼馬打正前 zola 翼 同埋想問吓係咪Baby嗰隻好啲

係 所以baby貴過mid

因爲我上年好無聊做咗個統計 比較lui同willhappy係上年3月至WL嘅對手總值分析
平均lui嘅對手總值比willhappy高好多
而且好睇到$對最後勝負嘅影響
而家睇下究竟真正影響有幾多
巴打覺得係1個rank左右 我覺得呢個topic幾有研究價值

好唔該你

係上年5月中WL至啱

唔該巴打
咁想問巴打有冇用過desailly？

Up gomez定dybala換if sms好

同問,我仲有隻rg福,好唔好放曬四隻過聖誕?

老老實實 可否停止技術討論
Fifa 同 ut 一向都係 技術+球員 兩樣都需要嘅野
單獨討論一樣係無意思

你用hakimi 打中場

打翼

冇 聽講好似唔錯不過咁多集icon中堅最勁好似都係rio ，可以end game唔知到時icon swap rio有冇份啦

頂你個肺點解點般89個價咁硬

真，兩者都要皆備

有無諗過係打得好既人會有更好rewards/比更多心機去砌隊波去到3月當你淨係打足WL 隊波都唔會太差啦

我自己上年20-23
去到tots時期用日本隊打都有20w
講緊我都唔係穩e 但用咁弱既陣都無點降rank

應該會，聽聞聖誕d卡會好屈

乜原來依家呢度變到連技術討論都唔歡迎？

問多次Y_S_K係咪呢度巴打
WL對完DR又對
好撚扭得 完全唔夠打

技術行先
陣(假設0課，wl 打足11w up) = 一個rank
驚play = 一個rank

賣咗隊用緊全奴任隊

笑左
技術討論都要停止

咪就係
點解唔可以兩樣分別單獨討論

好啦，唔該哂巴打
我入隻baby Rio 玩吓啦咁

咁愈高rank撞愈勁既隊係正常
都係個logic 尤其game中後期
穩e既個陣平均都已經好好
班人本身有e

cash is king，用untrade過聖誕越黎越多promo 應該跌掛，同埋rg福應該都nerf左 出左咁多個version，我會賣福先

笑死我

你個topic
我覺得要睇埋爭幾多$
同埋睇升咩rank 個個rank skill gap唔同
福up牙朗既 可能升到半個rank內
我覺得係要到神獸先有機一個rank

都幾準
我之前用廢陣打最閪14w
撞得唔多勁陣+打得順就上20

個FREEZE又係出新卡呀?
EA真係痴撚左線

同問，想知點出

果邊似討論定無止境鳩up?
兩邊都係唔聽對面理據 重覆自己說法叫討論？

係喎屌
早幾日睇過唔記得試

真心 笑撚咗

下 我有認真聽佢講野
我亦都覺得佢有聽我講野

Tekkz 新片入左幾球

willhappy都拎出黎同lui比

強烈感覺到你地嘅羈絆

唔係點賺錢 去到toty都棄game啦 計我話趁而家玩多d卡好過

求其搵個人或者自己就可以

咁中場要唔要多返個守
驚基迪拉唔夠力

我都係差唔多全硬吹

所以諗緊dybala換sms
定hakimi換ocampos

ut po又有新規矩，嚴格執行

就係特登比較兩個實力分野較大玩家 先睇到遊戲「難度」分別

講開技術討論
以前又真係好多技術討論
晚晚都勁多人上黎約fdly 互相交流
依家仲邊有

嗰時得佢哋有較完整youtube片可以trace返資料真確性

試左好多次都唔得 變哂尻射

又一個友賽都要睇慶祝嘅on9仔

以前全部都係技術討論 依定已經變成唔可以討論

佢唔係用緊實力去比較係用隊波嘅value去比較喎

Promes st
史岱 cam
LAM coman
RAM van bergen ？
定有更好嘅擺位

真19果時我新手上黎 勁多人教我玩
好懷念

刷任用過隻荷蘭中場鈍到仆街

Btw 442可以full chem晒

聽日係咪有新野抽？啲pack抽留翻定抽埋搏totgs好

已成往事

邊個好啲 tick咗嗰啲係untrade

EA 聖誕要趕埋年尾條數

87 agility 我食engine暫時ok 反而隻van bergen廢到仆街

Btw thx 咁快睇到442 full chem 成日砌隊都腦閉塞

咁就睇你點定義「實力」啦 如果大家覺得$只係影響到1個rank
咁willhappy「實力」應該同lui都差好好好遠下

19嗰時ut post好熱鬧

.....

有時又會世界大戰

所以如果你想研究錢同實力對wl嘅影響 應該係研究兩個實力差唔多但係對波差好遠/對波差唔多但係實力差好遠咁樣做control experiment

唔知你個腦有咩事
攞個TOP100同17WIN比

想問下點解個球場永遠都係夜晚 點較返朝早？

佢上年開始研究左成年啦 咪jer

其實好似我咁 自己試下咪得

岩岩玩SB俾EA做到贏
90min 電腦反cup 90+3 我角球頂入
115 電腦再反cup 120+1 無啦啦單刀
射碼射到7:6中間有兩球電腦突登射失

開心瞓覺

賣返隻文尼蝕左萬幾蚊稅好慘

我自己做唔到對波差好遠咁打係咪都係用廢隊好窮

真 其實最簡單
同一個人 分別拎爆機陣同100k隊打下咪知個影響

利申：研究左11秒 覺得幾有研究價值

下啦，袁偉豪垃圾黎

好睇過歐聯

我覺得呢個係兩個唔同研究方向
有時間做埋實力接近嘅玩家比較，但係現實搵唔到勁玩家用平隊打WL擺上youtube

今日再次挑戰終極難度，26m 罰球比銅卡仔死角射入

你識鬼分人勁唔勁咩

大把 rtg 上e 你啱啱放監？

係差1-2個rank左右
當然就算有課, 5M隊同10M隊都有分別
我上年係用勁隊, 今集無課無打足, 又無抽咩好嘢, 所以可以比對下
上集我仲有玩埋season

我諗27W以上點都唔會廢掛

Boras......

其實好多harry 開game rtg求其打上e1

喂

外國ser課金隊少好多
搵返亞洲又難搵

但你有無普巴

笑撚左 又話做統計 又話現實平價隊冇人上到e
你個統計對象得兩個人？

知唔知自己噏乜又話要研究實力/squad value
又要用lui同willhappy比
兩個無論隊波定係實力都差好撚遠